---
title: welcome
date: 2017-11-13
---

Welkom terug allemaal bij mijn blog over de CMD design Challenge. We zijn alweer bij de tweede design challenge aangekomen. Ook deze keer zal ik jullie weer op de hoogte houden van wat ik allemaal doormaak met het project! 
Veel leesplezier!